\subsection{Tabla de tipos y símbolos}

\begin{frame}{Tabla de símbolos}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Función esencial de un compilador
		\item Registra los nombres de las variables
		\item Recolectan información sobre varios atributos (tipo, rango)
		\item Es una estructura de datos que contiene registro de datos
		\item Debe diseñarse con facilidad para buscar el registro adecuado
	\end{itemize}
\end{frame}